［尋人］細個明珠台嘅壞人角色

想問吓大家以前明珠台嘅西片嘅一個壞人角色
諗極都諗唔起係咩戲同佢個名

角色係一個無頸侏儒
印象中佢會係咁喺度壞人笑
佢着住深藍色嘅衫
會食雪茄
之前有見過佢嘅gif
光頭

下面為示意圖：

有無人知我講緊邊個？

迷你我？

王牌賤諜

金大滋？

我都覺係

感謝
今晚瞓得着啦

搵到啦
多謝你做好心
今晚瞓得着啦！

呢段開場都好西利

睇樓主呢張圖估到嘅人真係勁
唔怪得兒登咁多神探

無頸侏儒